被插拍旅遊節目無視禁令失禮港人 吳若希：我認我係港女

杜如風、吳若希（Jinny）拍攝賀歲節目，對於Jinny在日本旅遊節目中無視禁令摸限量版行李箱，被網友數爆「港女三宗罪」，身為「日本達人」的杜如風說：「不要摸店家的東西，直接給錢買就行了，買完點摸都得啦！」當Jinny自爆摸過的限量版行李箱價值過百萬港元時，如風即笑說：「咁你有排撈！」
Jinny解釋跟足公司指引拍攝：「我認我是港女，但港女即係咩？我相信在節目上是可以觸摸物品，但私下旅行當然不敢亂摸。」她笑問公司為何不贊助她喪買？大感委屈 ，又自爆不怕碌爆卡，皆因卡數一直由老公代找。
（攝影：鄧國良）

娶着個咁嘅老婆真係喊三聲

知錯唔認
仲要大大聲

佢係咪問我做錯d乜？我唔明囉

我認我是港女，但港女即係咩？
咁你即係認咗啲乜?

我相信在節目上是可以觸摸物品，但私下旅行當然不敢亂摸。
大撚晒?有咩令你覺得揸住部攝錄機你就特別過普通人?

智將若希又贏

屌, 真係以為自己係咩megastar, 拍個濕鳩旅遊節目就大撚曬, 乜都做得咁, 收皮喇好冇

連港女都影衰埋就真

女權閪又有無野講啊 而家比條臭雞標籤港女=任性喎
快啲出黎屌鳩佢啦

話為咗節目而摸
返去支那啦

唔係支那大媽咩？港乜撚女

又發功

佢係支那雞 唔係港女

支那賤種又發功

如風即笑說：「咁你有排撈！」

雞又真係好難儲到錢既

D人話杜如風係港女
但人地起碼尊重人地國家既規矩同文化先啦

根本吳若希呢種公屋妹周圍都大把
我相信巴打們身邊都遇過唔少
又唔識大體又唔識禮貌 第一次見就問人幾錢人工等等
雞始終都係雞

佢喺支那落嚟, 邊會係港女

當Jinny自爆摸過的限量版行李箱價值過百萬港元時，如風即笑說：「咁你有排撈！」

杜如風係咪串緊佢

擺明
肥風再港女極佢真係找到數

屌你呢張第一眼咁似鄭中基

她笑問公司為何不贊助她喪買？大感委屈 ，又自爆不怕碌爆卡，皆因卡數一直由老公代找。

弱智到

Poor如瘋

呢條癲婆可唔可以收皮呀
影衰晒

咁都講得出口

雞黎嫁咋

雞真係雞...無撚腦架真係~~ 屌你老母!!

港女？
你係大陸閪咋

大家睇開啲，呢隻臭雞自從
連公廁入左星夢就開始發癲，
應該都係開始驚想抄下新聞搏有得撈，
只要唔理佢，好快佢就自動收皮

CURRY NG

同呢d人講野會好辛苦喎
佢老公當初識佢點頂得順
奉勸大家唔好似佢老公咁比碌鳩毀一生
請大腦好好控制細佬

港媽

支那人又來搞臭香港個朵

唔知錯重大大聲 點解會有男人肯埋佢單?

個老公真係比呢條女累撚死

咁巴閉有傻佬找數做乜仲出黎獻世俾人鬧，返屋企unun做闊太丫嘛
笑容好醜樣，快啲係電視機消失啦

睇錯失禁

呢條女運氣真係好 無啦啦迫到條有錢仔埋單
呢條女完全上唔到大枱 講野完全無腦 人都未識做

唔至佢老公啦
佢成家都俾依隻野累死
佢個女又會俾老母教壞

快子插飯同毛巾溫泉比連登仔屌到反艇

無知真係好可怕

所以話教育真係好重要
呢啲大陸公屋妹真係上唔到大枱

好撚想同佢做愛
傳教士式大大力屌
望實佢個港女樣再中出最深處
然後唔再理佢

佢個老公真係好嘢
咁撚痴線嘅閪女人都娶返屋企
冇樣冇身材冇學識冇演技冇歌喉冇品冇家教
極品中嘅極品

咖哩呢排好搶口，應該想同莖揮爭一席位

杜如風果然係公主，高貴有風度。

弱雞就只係雞，雞又點識得做人

多謝大家支持

中國大陸福建省福州，9歲時隨家人移居香港
d新移民蝗蟲不嬲都鍾意去外地出醜再認自己係香港人

佢老公幾時同佢離婚

做咩連登又突然咁落力開post數臭吳若希
本來都無乜理佢
突然又炒返熱佢

一個受西式教育大
一個日日都要歌頌毛魔
點會唔大分別

杜如風公主格 吳若希公主病格

杜如風話哂都留學日本，精通日文

支那雞扮咩香港人

吳若希（英文名：Jinny Ng ；1992年5月23日－），本名吳嘉妮，她出生在中國大陸福建省福州，9歲時隨家人移居香港。現為星夢娛樂旗下女歌手。

唉.....日本人對香港既壞印象就係因為呢D人.....

人地英文唔好,好難怪嘅

見到佢個樣都想嘔

唔係無簽紙嘛

呢d大陸新移民真係好嘔心

死兜難兜

四大癲王之一

比大家望下
特別係女仔
唔好撚發咩吊金龜夢啦
你睇下, 呢個叫成功例子架啦
但係你睇佢個行為, 佢個樣
IG POST野趕客
又冇文化
似咩??? 佢係死好命
但出來效果都要咁

臭雞點都係臭雞

狗改不了吃屎

有床技

支那大媽扮咩港女

如風係香港公主，有父幹都自己拍片自己搵錢，仲要真係買
智將就典型買唔起但瘋狂影相post上ig就當擁有過既港女，大鄉里出城未見過世面唔識大體

娶件咁既爛臭雞
我真係恭喜佢老公
咪撚放出街害人呀你

如風有錢定幫雞埋單條條有錢d?
好奇一問

咁多hana打手

我相信在拍攝床戲上是可以插入，但私下當然不敢插

突然間醒起佢出道冇耐喺fb打文話自己咩買包俾阿婆定點
嗰陣吹捧到佢上天

幾靚都冇用，出唔到大場面

而家阿豬阿狗都叫星

支那雞

蝗基因洗唔甩架啦，要搵中國幫手編輯下先得

老泥妹

支那出世扮咩港女

佢老公投胎抽到好簽但娶件咁既野玩自己 明明大把野玩

港女

真係唔知 冇follow開

重以為吳弱a被插

冇文化仲要做過 的女人竟然有男人肯要
cls

佢老公真係慘，細路都慘咁柒ge 老母

冇文化仲要做過 ,講嘢唔經大腦嘅女人竟然有男人肯要
cls

即係同成龍條仆街一撚樣
自己犯錯拉哂冧球落水

on9 佢單拉麵插筷子

“我係咁呀 吹咩”
講呢句真係駁唔到

當年有份捧到佢上天既高登仔而家睇住呢隻臭雞會諗緊咩

雞就係雞

好多大陸人都鍾意認香港人

隻臭鷄近排無咩野撈
日日IG出post 駁見報

堅臭西格

影衰港女

呢條中四輟學既聲雅廊臭雞快撚啲捉去人道毀滅啦

有錢女就算係癲癲喪喪 禮儀禮貌方面都係完勝支那臭雞 以為入左豪門就高人一等 乜撚野唔怕碌爆卡 有啲野永遠隔唔開你浸乞衣除

港女係咁嫁
我以前有個同學都咁上下
而家都廢事有聯絡

hi 我其實係你fans

我個名
支那賤種就係支那賤種
見到香港就係俾呢啲賤畜溝淡真係笑唔出
食撚屎啦臭雞

幾時死

唔上佢全家啦
全部香港人都比佢累死
本身香港人個朵都已經唔係好
佢仲要係d公開節目擺明違反人地d規矩

可唔可以大巴大巴車落去佢度？

拎住個cam就可以任摸
我話我拍緊AV果陣係咪可以順路屌埋佢？

各位絲打有希望㗎，呢種女人都嫁得咁好，睇嚟唔少有錢仔品味獨特

希望佢好好綁實佢老公唔好比佢老公搵到位離婚

啊風係成家都有錢
埋單條仔因為娶左隻雞返去 身家應該少左好多

咁你有排撈

成蟲: 做左世上男人都會錯的事
異曲同工

我真係唔明點解仲有人一路閙一路睇
佢介紹ｄ野又貴到離哂地但又無錢買個隻

港女個朵又臭過

眼看手勿動咁基本既禮儀都唔識？
用眼睛好好觀賞就夠啦
如果摸左個一兩下就可以當擁有左件貨既，咁全世界有好多人都有呢條港女既使用權

雖然港女呢個term有D貶義
但都唔好侮辱港女

無腦港女真係無腦港女 佢老公娶佢真係食得屎

真係鄧佢老母羞家

佢老公都係資深食家啦 娶佢都係貪佢靚姐

咖哩味大便

有得屌，屌如風都唔屌臭雞

平時出街買野都會摸下個質地
但係明知買唔起 又唔貴 我就唔會隨便摸
但係佢話為咗個節目而摸 我真係黑人問號

點解老公代找就唔怕碌爆卡？佢真係on9喎

佢老公真係慘，屌係幾正，但屌得多會厭，過多幾年好快會走樣
對港女一生，真係要say no，人生已完